女神同我買避孕藥

點解 點解要咁作賤自己
你一定唔係食黎俾人中出
你一定係食黎醫暗既姐
每次你黎你都好唔開心 目無表情

btw
懷疑佢係有做援交
有次同我買勁多抗生素
全部都可以食性病既
但堅靚女

可必為一隻雞放棄成個鳥群呢

有圖我地再討論落去好冇

問下佢收幾錢

人地做援交仲唔買起佢？

雞全部都係雞

OP, 不孝有三

不孝有三長輩圖.jpg

估既姐 佢次次都係自己黎 冇同d 同學一齊

點影呀大佬
撩下佢講野都難
佢笑都唔笑
上次同我買藥個陣
佢個鼻頭勁出汗
同全程冇望過我

調節經期咋

買同男神用架
自己買怕比尷尬炸

你去問下價咪得

開個新account 去問

唔講以為佢食白粉問你借錢

我叫佢買既

我話鐘意中出嘛

可能唔係援交， 係同班mk仔玩到醉左比人輪

仲有人信女人買避孕藥係用嚟醫暗瘡

圖？

比IG我地，幫你問價